岳華：痛恨搞亂香港的人，支持反佔中

咁愛國重咩走去加拿大呀

死得好

攪亂香港係中共、港共呀，on9

死左？

佢未去，但身體麻麻，無拍劇好耐

落去見毛魔

典型廢老

鞭屍

死左喇

慢慢享受折磨

來生做真正中國人，唔好去外國

沒事兒 沒事兒

祝佢來生做山區中國人

係加拿大自稱中國人
係中國自稱加拿大人

扺啦

佢應該去人民醫院度醫

呢啲典型廢老，把口話愛國自己就死係加拿大

應該番大灣區住

死咗啦

死得好，死得妙，死得呱呱叫

喺加拿大愛國
無撚得輸

binc

死都要死喺加拿大仲講咩香港乜乜乜

自己移咗民加拿大講D咁嘅嘢？
好無恥吓

抵撚死 重要係痛苦咁死啊

快d投胎做中國山區兒童 再續佢中國人心願

希望佢下世唔駛再做加拿大人啦
做中國人共享下中國人既榮耀咪幾好

做乜唔返大陸死，要客死異鄉啊

移民加拿大藍絲

典型支那狗 , 身在外國講愛國

抵撚死

一身珠光寶氣

珠光寶氣死多鑊

佢個老死陳鴻烈係個好人反而短佢十年命
益左佢啦

以前演藝圈左仔 反共陣營好鮮明

移左民啲人特別愛國

死得太輕鬆

大言生

網上面大大聲愛國嘅都係移咗民去歐美

加拿大廢老，效宗英女皇

畜生死得好

死撚左啦支那狗？

你上晒岸, 先愛國

岳華 我希望你依家係地獄俾火燒呀
岳華後人們 痛恨我丫 打柒我丫 告鳩我丫
哇哈哈

入籍加拿大要宣誓效忠憲法，佢咁樣講即係違反宣誓，應該可以dq 佢個國籍

來生再做中國人啦

原來已經不在

明白,原來愛國愛香港,係要移民遠走加拿大.
我都好想移民加拿大.係咪代表我愛國愛香港.

佢啲戲好屎

死得早，遲下trump 帶頭西方國家捉鳩呢d間諜/自幹毛

心繫加國

熱烈地彈琴

咁仆街有祖國唔住住外國
抵死啦

垃圾

那麼「愛中國」卻是「加拿大人」，又死在加拿大。
憑什麼阻我們香港人？

這種死不足惜的劣等寄生蟲應長命百歲、百病纏身。

不過活著也只會浪費我們寶貴的空間、氧氣和營養，應怎處理呢......

夠期回收

mental retardation

上左救生艇既人梗係唔想人棄船逃生，最好同隻將沉船共存亡，怕太多人逃生上艇會整沉隻救生艇

死得好 地獄見

終於被毛魔接見

客死異鄉

希望佢家人快D 陪佢一家團聚

如果報美國同加拿大領事館會點呢

身為外國人說三道四
死都抵

Burn in hell you piece of shit

睇樣都知係藍屍

下世做蚛蟈人啦

加拿大人反佔中， 我屌你老母

落地獄了

愛國癌上腦死

舔共廢老沒有一隻是無辜的

重乜撚

最睇唔起呢啲移民愛國撚 你都有今日

咁快死益撚咗佢

生係香港人，死係加國鬼

咁早食，便宜咗佢

自

有冇問米婆 問佢係咪美國人落毒毒死佢

咁快死咪益左佢

當年已經覺得佢on99
呢d人死不足惜

咁撚愛國又兩去加拿大死？
依家真係落地獄啦

希望佢下世再做中國人
抵撚死

死得好,死得好

陳曉華係咪無野搵野講

喜獲毛主席接見

呢類阻礙人類文明進化嘅人 死撚晒佢， 世界會變得更美

佢唯一做既好事就係死 死得好呀

bin bin

成堆baby boomer都係垃圾

呢堆人死撚哂人類文明先可以繼續前進

愛咩國？愛加國囉！
後生仔前途？wfc？
佢cancer都係美國搞成，可恥！

一邊話反雨傘又話係西方支持
但自己就做洋奴

幾時先到肥媽

快喇 食完淡水魚魚生應該生緊蟲

死都死係加拿大 真係唔知邊度愛

咁愛國返支國死丫ma

無陰公呀 客死異鄉

咁快燈死左

死廢老

死返落地獄陪老毛啦

痛恨攪亂中國嘅毛澤東，支持反革命

客死異鄉 好慘

抵呀

祝佢生生世世都做中國人啦

點解唔死為支那魂？

所以先吠得咁無恥， 因為無恥所以留係加拿大唔肯返支那但吠自己係愛國支那狗， 但愛到唔肯返狗竇

咁愛國點解移民加拿大既???

佢比啲病痛折磨多十年

唉，真係益左佢
折磨多佢十年八載先夠

最虛偽就係呢班持外國護照嘅愛支人士
以前支那冇錢，就移民外國
而家支那算係叫做有錢，就第一時間話自己愛國

有時政治立場大家唔同冇所謂
對住愛支病人但揸特區護照嘅廢中廢老我都會尊重
但對住呢班拎住愛國護照（或家人全部都係外國護照持有人）真係屌你老母

生為龍的傳人
死為加國公民

反美是工作
留美是生活

香港大把呢啲廢老
成日同中国打飛機
叫佢地返中国住就成班不要不要 / 香港係中国不可分離的一部份

死左skr skr！

真心一問
其實佢係乜水
冇印象佢演出過咩嘢
後生都唔係靚仔
好似係間唔中東張西望呢類節目會見到佢出現
包裝到懶係資深演員咁

佢咁愛國但死係加拿大真係好慘
祝佢來生做終國人 同終國大角勃起

來生飲三鹿
爽過去自瀆

呢種人祝福佢生生世世做中國人就最體面
咁愛中國，就如你所願

本來都有r.i.p佢，而家只係覺得抵撚死，冚家鏟

死之前攞晒光環可以去見黨領導享福喇

落到去見毛主席點解釋拎加拿大籍

做個花牌比佢

幾時到你加拿大人說三道四

做個真支那人

皇天擊殺

死咗

完全同意

真係慘，
客死異鄉
希望佢成家中國人分快啲死返支那啦

特別好多老人家、廢中住在外國「印印腳」，根本唔知香港人在支蝗統治下有幾慘，一味斥責香港人唔愛國，真心on99！上下網睇下Hk 新聞同討論區有幾難？反正日日都係咁玩fb 㗎啦！

"來生做支那人"